動物台應該要有動物

例如烏賊

這是食物

你是狗

淫腳

無啲咁既事

這是雞

睇到topic就知咩事 負評上一頁

想屌花枝

見到腎仔個名就知咩事啦

快去武漢

你媽確診